民主黨尹兆堅：黃毓民係鬼！叫人總辭，正仆街！

佢講𠴱啲有咩過唔到？